發佈屠殺宣言 斥穆斯林為入侵者 極右槍手推崇中共政治

發佈屠殺宣言 斥穆斯林為入侵者
極右槍手推崇中共政治

槍手大開殺戒後，有死者伏屍清真寺外。美聯社

【喪心病狂】

「救我！救我！」一名女子受傷倒地，在鏡頭之下竭力發出微弱的呼救，28歲的基督城清真寺槍擊案槍手塔蘭特（Brenton Tarrant）卻施施然行過來，俯身朝她的頭顱連轟兩槍。這個驟眼看儼如槍戰遊戲第一身視角的畫面，其實是塔蘭特在facebook直播光明清真寺屠殺的17分鐘片段之一，鮮血、腦漿和死亡千真萬確。這名入魔的白人至上主義槍手，雖然在殺人宣言中表明極討厭外來人，但同時承認中國的政治和社會價值觀跟他最接近。

相關新聞：逃生門塞爆 「人一個個倒下」

「派對正式開始！」片段中，身穿迷彩軍服，戴上頭盔相機的塔特蘭一邊聽着民謠和軍樂，一邊駕車駛入清真寺，拉開現場直播的序幕。甫踏入寺門，他便急不及待用霰彈槍大開殺戒，見人就射，寺內的人根本無想過死神會突然降臨，登時血肉橫飛。入了魔的塔蘭特，由槍身以至彈匣都用白油寫上了歷來多宗大屠殺的槍手名字和行兇地點。

殺得性起的塔蘭特很快便打光了第一排彈匣，只見鏡頭搖晃了幾下，他熟練地重新上彈，然後冷靜地向地上一名受傷男子補上一槍。在夾雜着哀號和槍聲的血腥場面中，如是者他換了多個彈匣。他一度折返座駕，換了一支步槍再入寺行兇。只見目標大減，他於是走入祈禱室，踩在死傷者身上，再朝他們的頭部亂轟，務必要置所有人於死地。

一名獲警方護送離開清真寺的男子事後表現激動。美聯社

直播稱「忘了燒清真寺」

駕車離開時，塔蘭特表示「忘記了要燒毀清真寺」，鏡頭其後見到後座有兩罐汽油彈，他又喃喃自語說：「這麼多目標，來不及瞄準啊！太多人，停車場都滿了，根本無機會改善（準繩度）。」言語間似乎非常回味血洗清真寺。

塔蘭特行兇經過精心策劃，事前曾上載一份74頁、名為〈大替換〉（The Great Replacement）的殺人宣言，聲言要阻止伊斯蘭教徒霸佔家園，他辯稱發動恐襲是要「阻隔」入侵者，自稱師承2011年在挪威屠殺77人的新納粹狂徒布雷維克，宣言內容與布雷維克發表的文章極之相似。塔蘭特指「啟蒙」他的人還包括美國總統特朗普的極右支持者歐文斯。〈大替換〉原是法國極右陰謀論，指歐洲大陸的白人基督徒主體，正逐漸被來自中東和北非的伊斯蘭移民取代，鼓吹要排外反伊斯蘭以保護西方文明。

相關新聞：孟加拉木球隊躲車上避劫

槍手塔蘭特

來自澳洲 家境差教健身

來自澳洲的塔蘭特，據報在新南威爾士省的格拉夫頓長大，他坦言家境欠佳，自幼讀不成書，長大後當健身教練。一名跟他在健身室相識的女子形容，塔蘭特對自己的訓練非常專注和嚴格，但言談間不覺得他思想激進。這名女友人指塔蘭特曾經周遊列國，透露過在不同國家旅行有過不同的體會，懷疑當中應該發生了一些事情改變了他。

塔蘭特在宣言內提及不少國家，其中對中國推崇備至，指中國即將在本世紀主宰全球，中國社會「缺乏多元化」正是比西方優勝之處，因此直言當今之世，跟他在政治及社會價值觀上最接近的國家，正是中華人民共和國。

英國《每日郵報》

上一則
上一則
孟加拉木球隊躲車上避劫

下一則
下一則
管制寬鬆 買步槍不限數目

逃生門塞爆 「人一個個倒下」
孟加拉木球隊躲車上避劫
管制寬鬆 買步槍不限數目
片段刪不盡 fb無力把關
伊斯蘭教徒佔人口1%
華人留學生上課急疏散 趴低防中彈
新西蘭最黑暗一天槍手網上直播屠殺過程血洗清真寺49死

你叫一班支持佢既連登仔情何以堪

老衲d frd嚟

理念相近=推崇
華文賤種傳媒

"中國社會「缺乏多元化」正是比西方優勝之處"
係咪無讀過書唔知有日本呢個國家
同埋而家大陸好撚多黑人

由槍身以至彈匣都用白油寫上了歷來多宗大屠殺的槍手名字和行兇地點。

唔係話啲名係大屠殺死者咩？

你唔比班連登仔本身就支持共產黨?

係選舉, 班連登仔寧願建制派贏都唔想左膠贏

大陸56族都缺乏多元化

呢單野真係好玩

種族主義、宗教、大愛、共產主義

全部可以一次過討論哂

順便講下, 中國共產黨實際上唔係共產主義 (鄧小平改走資本主義)

電視台播呢個新聞時完全唔提佢熱愛中共

特色社會主義

中國係「偽共產主義」講左好多年

而家中共根本同幾千年前中央集權沒分別

成個支那根本行緊極權資本主義，係得支國班傻仔先成日開口埋口話自己國家係社會主義強國

證明中共對世界有極惡劣影響，應該聯手打柒佢

你叫班譴責白人槍手嘅藍屎情何以堪？

藍屎五毛而家主要論調: 槍手受西方抹黑中國影響

好多親槍手連登仔, 對槍手親中共的反應: 視而不見, 當無件事

證明中共係法西斯

槍手事件後, 4chan(英文連登)都開始有人讚中國法西斯, 令經濟變強

Anonymous (ID: 5cUBezoa) 03/16/19(Sat)03:05:57 No.206513675
>>206505744
Based.
China is fascist. That's why their economy is doing exceptionally well.